【去年虧損4.5億】有線寬頻重組架構 裁逾100人

昨日有傳有線管理層為削減成本，打算重組架構，決定裁員，派大信封給40名員工（新聞連結： ）

有線今朝公佈完業績後，有傳在下午4時左右，向員工派大信封，除了攝影師成為重災區之外，還有其他幕後人員，像是library同事、節目編排等，預計行動會去到6點，大部份被裁的員工全部屬一個月前通知，即表示收信後還要工作多一個月才可以走，至於獲得離職賠償的人，只屬節目編排的員工。

而有線今午亦發出新聞稿，指今天有線主要向有線電視節目製作部、製作統籌部製作統籌部、網絡維修、安裝部以及企業支援等部門「開刀」，當中包括部分經理級員工共102名員工，佔整體員工約6%，新聞部門不受影響，而有線亦會按照勞工法例補償有關員工。 而新聞稿中又透露，集團過去11年的累積虧損已超過24億，單是去年全業績虧損更達4億5千6百萬元，加上早前集資計劃遇上波折，故需要進一步調低成本。

快d執7左去啦

方蛇保唔保得住飯碗

支那喉舌唔執得

自從有烈士拎刀去有線總部之後

都唔夠亞視多

最應該炒高層

有線遲早死， 咁多OTT 仲使受呢d 氣

但係個新聞幾撚ok喎

新聞ok有用又點